[AN/IOS]少女前線[67] 冬活 異構體

《少女前線》是由雲母組獨立研發，數字天空代理發行的原創二次元槍娘養成戰術手遊。

借鑑了戰棋類遊戲的思路，重新設計出了一套戰棋規則以滿足移動端的遊戲體驗。

一句到尾：槍娘 + 戰棋 + 爆衣 = 後宮，沒了。

【心得】[170522] DAY52.遊戲心得及新手剛加入攻略建議

【情報】-板上置頂、精華文以及新手必讀文傳送門-(5/5更新)

建造公式參考

陣式計算器

後勤計算器

練級計算器

少女前線資料庫

少女前線工具集

負皮50次紗路b

想知冬活個時間點係邊
印象中上次活動仲係俄羅斯入面
做咩無啦啦嚟左南斯拉夫

WTF

冇睇到1001

logout再login呢

要清哂緩存再down過

點解我幅地圖無雷達既

sor自膠 揀錯難度

今次打箱都算有良心

新手留名

留名

邊境2困難開埋騙子妖精, 核心率都低到

叫春：俾把簽到槍我都好啊

睇NGA攻略打幻影的和平II
佢叫我第三回合就直接衝去撞隻高達
中撚哂伏

唔係掛 仲諗著一陣照抄功課

打錯 係第四回合 叫我直接撞隻高達
冇炮塔點撞

唔撈普通？

II 唔係劇情關咩 定講緊 I

我傾向有難撈難

應該係III 但係NGA寫II
乜撚野都錯

三既話兩隊狗糧就過到 順便解埋隱藏成就

下個8黑決定

仲要撈槍 聖核molamola

上次聖核節剩的核仲未用哂
仲有成78X

嘩 點解咁多

我得番3x
five seven 70lv左都唔捨得俾佢擴

UKM-2000 你即刻 立即 馬上同我出嚟！！！

阿崩叫狗

DLLM！出來捱打！

叫一次春出一把

20次困難, 燒咗萬幾二萬彈

要咁多

困難先要咁多 可以刷普通, 或者等後面鮫與海1可以低消打撈

嚇死 我加埋都係得幾萬

有滿技空降好似方便好多
等up果陣搏一搏先

後期有D一定要有十技空降先拎到獎牌既map

幻影3幾正 用狗糧就刷到
仲可以解埋隱藏成就
不過每日最多6次？

我得隻cms

得架電單車

邊度睇到今日拎左幾多物資箱 定係無得睇

可以換FP6了

百式同Vector絕讚PU中

去開箱嗰個版面自己計

玩咗十萬彈 追淨P90同64式自

淨賭核是咪all 30就得? 機率一樣

連出兩隻

但係極其稀有嘅p90依然影都唔見
用左十三萬子彈 唔追了

出咗百幾個核心

齊返普建

大獲 掛著整唔記得留料過幾日整空降

Finally....

係愛啊

1000幣2張skin 另外一張係ak

Rip

code 3多到
剩打箱都出3次

保底+1

拉票

好興奮

AA12係幾正

x95 春

咁快出貨?

未出, 仲叫緊X95春

今次活動係咪冇新既心智升級?

冇

冇玩成年，啱啱down翻
有冇ching可以加加FD

狠與梟II困難 8戰3判定+結算S 總共41場(164判定)
差一把AK74U

交低ID

526044

added

THX

Ching燒左幾多彈

P22搞掂?

應該萬5上

刷完了, 鮮血II困難, 單主力5-6戰3判定撒退法

普通係咪跌率低d 但用資源少d
無曬資源刷

咁快更新左login封面

係, 普通好多94 / M4 + 2HG 已經夠打

鮮血II普通 5戰4判 40場出貨

夜d刷刷先

一支活動槍都未跌

唔夠彈藥同口糧

me too

係幻影3撈緊蜜權

新手想知卡姐妹隊點組好

之前刷box跌左隻

琴日用狗糧隊刷 發現0戰好似難刷

用緊1AR+2HG刷
1場100彈糧左右都覺得多

得1判定故然難刷, 而且又多手控
係好Q麻煩

4戰都係好麻煩 又要係咁睇佢殺人質
有時唔小心禁錯制唔記得開門又難搞

thxxxx

SKR乜Q

上黎見到紗路打左百幾場我都係走先

前兩次新槍up乜都唔出
今次聖造終於追到普造畢業

幾多場

14場0戰
開埋資源箱送多把HS2000

咁好

第一次破千核

核呢啲野不嬲長期>3000㗎啦

長期都唔夠核

Same here

有冇D砌重裝晶片既攻略

終於抽中啦

結果撈剩2把3*簽到槍 得閒先再撈

突然造到k11 同p90
用埋面具換AA 就畢業

新post留名

普通單m4撈緊,4回合得2判定

日伏垃圾留名

UKM2000 蛟與海I困難 3戰2判 50場出貨

又冇彈同口糧

頂 見到物資箱開金色開心左一秒
點知電單車黎

課！

試下一次六十個一齊開

冇錢啦

你仲有利是同信用卡呀 星矢

第1日我60個一齊開
金色都無

呢種心情你好快習慣
(經過上2次event洗禮已麻木)

2位強無敵, 敵人喺你後面

好心D電單車就咪鬼金色啦

畢竟係限定傢俱

big f

我六十個一齊開有IWS2000

暫時都係得個吉

Same here :( 想開把對A 真核換FP-6

you are not alone

我係唔係太好運
每六十都有1隻五星

個真核面具要打邊到先有?

X95速速現身!

MP-448速速現身!

我都叫下春先

好似要過曬活動關

我又叫

又話普建up up條毛

我都覺 造極都白色既

比盡綠色
平日都多金裝過聖造

淨打easy都拎到?

Yes

請問 邊境之外II ，我等人質遇害再過關，點解返返基地無顯示解除成就嘅，有無得喺邊度睇返自己有無解到成就，定係我睇漏咗眼

利申：新手留名

上巴網睇會送5粒核，但好似唔覺啲核有多到

核心？正常過完關應該收到信

揀返隱藏成就

通關獎勵之前已經拎咗，但正常解完成就佢應該會彈個信息出嚟，好似張圖咁：

圖from 巴哈mode
但我做完個成就之後唔覺有，唔知自己係咪真係解咗

原來唔知幾時解咗
唔該晒上面兩位巴打

終於搞掂一把

仲起90幾，但恭喜哂

60lv之後就冇升過

+1

失落的籌碼III 困難
過圖就有把閃電出左黎
複唔複製人好

硬卡一日

複啦 現家垃圾洞迫人複

諗起果本催眠本

本野係幾好睇

果本無睇

果本正

今次撈槍好似咁煩

打簡單係咪唔會撈到

會 可能機率低啲 唔清楚

狼與梟 普通 70場仲未出貨

打困難啦 好出好多
不過要手控

easy出貨率

撈左P22先, 之後用P22撈X95

玩咗一個月多啲，打唔到困難

UKM-2000速速前來

未撈到

X95 狼與梟 簡單78場 困難16場出貨

少女前線 是一款真正的賽車遊戲

輪唔過普通法官，有無人可以幫下我

係OTE遊戲

一係用SG坦 一係用二改M4炸 一係車輪戰同佢死過

無能力造sg
主隊ar隊戰力啱啱高過法官少少，輪咗四五次都輪唔死，輪到啱啱破盾
係咪混配啲mg/rf會好啲

法官真係鬼門黎, 我打困難打到損手爛腳
你有咩妖精?

NGA既16哥+97式霰攻略

MG應該得內蓋夫有用, RF冇手槍光環平A能力差過AR
破盾開始就打得入, 但佢都會高攻好多
其實未MOD嘅話, 唔建議練AR小隊先, 強度真係唔夠

得一開頭嗰隻經驗妖精，殺傷型I 48lv

用晒啲點嚟開支線, 唔夠開第四章

咁仲有呢廿零日我應該做啲咩先過到法官？
抽sg應該無咩可能
升m16做坦？（有金甲）
mod m4 / ar15再升第一隊升到輪得過法官?

前排用45+16應該都得
至於M4睇下你有冇資源MOD2, 淨係升佢1隻就得, 開2技就可以打爆法官

唔記得上quote 32樓既你睇下升唔升得切
仲有20日其實就大把時間, 因為有個後勤大成功up

快d吸乾我

呢個好似唔錯！！但我無灰熊 綠毛，得 維爾德、競爭者、px4同nz75，係咪都可以咁砌

好，咁我練爆m4同m16佢先，再試下呢隊或者總統巴打quote 嘅單sg m16 隊

唔該晒總統巴打同桐間巴打

競爭可以用, 另一把睇下有冇絲巾之類

每周重建出KSG, 是咪可以疊埋心水換FP6

我都換左FP-6 希望開箱開到AA

暫時一把金槍都未有

一把金槍都未有+1

上次DJ max啲嘢用返落今次 塵囂之上嘅3同4度

活動槍一把都未撈到

每日一架車, 幾時先有槍

777之時

如果最後都開唔到 應該會換AA先
等下次睇下有冇fp-6抽

想奶個肚仔

999

困難法官完全打唔掂
有冇咩平民隊推介下

好似要五十幾甲, 真係難D

前排未爆盾頂到
係爆左之後唔掂

咩隊, 爆左之後對面好低防

學nga攻略咁2SG 2HG 加M4
可能練度唔夠

2SG 3MG疊甲衝去打佢老味

唔會食AOE食到後排頂唔順咩

點會唔要你

疊內蓋夫光環, 一開場主坦拉落一格比內蓋夫走上前

要開車展啦

車展都開唔成

比翻啲金色女女我呀

羽中: 開隻HS-2000比佢, 等佢贏莊15核

塊面紅紅地, 笑住咁趴係床

千祈唔好諗住輪佢
試過打左一半血, 諗住打多幾次就搞掂
點先第二次打, 佢扣SG 1x血, 盾娘都未清完就殘晒

新手想問下果D咩跳跳係做乜
成日打唔切俾人開激光炮打到殘曬

1) 開嘲諷打,456位唔好有槍,有就拉走
2) 拉5位去6位引,見跳跳有彈出黎既動作就拉上/下
3) 撞到有1隊有3編成以上既跳跳就自求多福

同BOSS鬥快,盾娘未清晒都要KEEP 後面2隻MG係場,除非差唔多死先撤
之後就靠內蓋夫打得快唔快,用一樣既隊型配3星低LV盾妖打到BOSS變身就被3血3血扣

卡4星散彈 周常隨緣算 留資賭妖

兔洞可以用幾多隊重裝?
冇練BGM

得三萬人力
All in賭妖

想問下真核有邊幾隻係建議換

5星SG

無SAT就SAT先

KSG同AA12邊隻有用啲

KSG

Ksg 高甲

ksg 易造, AA難出

3隊都要落晒

仆街了

有60lv都夠用

今日開到兩架車
但係五星槍呢?

我終於開到5星槍 但重覆

賭妖係一回事 強化D妖又係另一回事
資源唔夠 頭都痛埋

想賭空降 用咩公式好

4:05係咪空降
第2造

今次個兔洞好似易過有序紊流嗰個
連我手殘都打到保底
左上完全無入過去
唔係手殘我過撚埋條線啦屌你老母閪

感想:
1. AR隊真係訓住刷
2. 重裝用AGS同TOW就夠
3. 屌你老母唔好lag機食鳩咗我啲步數得唔撚得

今次活動最難係QTE

2000 500 2000 1000

轉場打easy 仲高分咗

無睇公告，Easy同困難一齊排排名？

分兩條隊俾玩家拎兩次獎?

羽中邊有咁笨柒

x95有無咁難出, 困難150 判都未有

騙子妖精

無升過, 費是出

我係用騙子用到放棄即出

你又啱

玩妖精玩到無哂資啦

要谷d floppy升槍升妖

拎500*4出果堆餵空降好肉赤

直接升滿技刷物資箱 好爽

想問下D電單車係咪唔會重覆
開齊4架 唔好再出俾我啦

我而家有六架但都未齊一set

吓 原來會重覆
我4架岩岩好1set 以為唔會重覆
唔好再開俾我啦

召喚Ukm

想拎黎餵活動妖 邊隻好?

二百幾判先出

我靜係升左黃金

p22都未出到
新手剩係夠打普通

420次先出

係喎
廚師 花火 DJMAX嗰啲我都無升過

一人一血書求雲母開返崩3俾台服

困難都要200判
咁我遲下普通咪仆街

聽聞用新個兩支手槍8技就唔駛拉槍

困難定普通

困難

2HG 1RF?
我RF得白學同M14

一隊: M4 mod 3, 卡妹, HS-2000
二隊: 李白, 風暴, P22, M16

咩都無 都係打番普通算

5場困難就出左P22

70場普通 仲未見到

P22難D

重造畢業

87場普通終於出p22

算幾快 恭喜哂

好快又出新

照明 搜救 護盾 邊隻上星先?

五星

你會用騙子打禿洞?

光環 同埋本身都93lv

依家係秋葉原食個咖哩都有周邊送，重要係9妹!!!

但係碟咖哩好頹

普通法官都咁難打
番去0-2練隊mg sg隊算

法官本身已經好限你3MG2SG咁打佢

隻碟個九妹幾可愛

正常發揮

妖精難升到癲
你地點升架

記錯, 得89
騙子由1LV呃我呃到上89LV

大家打咩難度撈槍

想問下普通法官要護甲幾多先夠

破盾前15，之後30

我一開始都冇升sg唔知點打佢，後來發現用AR隊可以2輪硬打死佢

建議困難

X95普通得咁少判定 時間又長
有排搞

啱啱普通x95出貨 其他兩把試下困難

4戰2判定都算快 唔使拉槍已經慳好多心機

用咩陣打
岩岩用2AR打都係唔夠快打D跳跳

mod3 m4+兩把hg
hg放1 2號位
聽講好似ak12都得 不過我無試過

mod3
我隻m4仲係得96lv

1場用200幾彈 得2判

上網搵過下係an94+一把hg 競爭者之類都得

打普通,必要AK12+57,再搭隻克莉爾/射速光環,
AK12企7號位,可以基本無損
撈到P22同開到HS2000可以帶埋去練級
AK12 空格 空格
57 空格 空格
HS2000 P22 空格

撈X95同P22打困難要控槍,好麻煩
普通出晒

無ak12
練過既ar得呢d

打困難都唔係好幾多,5回合S場3+1判又要控場又有戰損,仲煩
最尾果戰9隻跳跳唔識點控制低損,次次打完都無1/3血焗住要1綠票1場

9隻

3個編隊,每編隊3隻跳跳,
3個編隊仲要唔係同時跳出黎,
引到第1編隊就3秒後第2編隊出黎再2秒後第3編隊跳出黎,點都要硬食1/2次激光

騙子妖精呃到我得返36指令

成個禮拜前既花生,到而家都好似未有結果,你遊要涼了

佢呃到我0, 0完之後果場出左

綠票多的是

一定照明

thanks 巴打
我一開頭用28xxx ar 隊輪四五轉都唔死，而家諗住用上面講嗰隊，1sg m16 做坦，2hg + mod 2 m4做輸出

賭晒啲核落海, 但都係得兩隻四星

資源正式收皮

有排都唔駛諗入洞

我都試過學d攻略用m16，發現冇專屬甲根本擋唔住，嘥鬼曬我d資源係咁死，如果你成功記得教下我 仲有d攻略教你用狙擊打，根本係去送死

後來我用下面呢隊打佢

隻boss個模式係，佢會同時打你前排2個人，如果你有人打斜行，佢就會轉打果個人，所以要行直線，而佢放技能只會燒你後排果6格

Vector主要用來快速炸小兵唔需要控制，一開始睇住45，佢一掉煙霧彈就拉佢向下一格，之後拉M4A1去前面，跟住掃死d小兵，後排2個人如果冇開技就閃下地版，開左技就企定狂射，一輪就打到boss大半血，第2輪全員生還boss就死了，有勇士妖精記得帶埋去，總之全攻型不是你死就我亡

十幾萬x4資源咁就無晒...

我連核心都大破埋 得返50幾粒
造妖玩左500幾粒 但未有一隻上到5星

發覺最難搞係將妖精升到90lv

要100LV先五星到
我就係咁卡哂係到

以為90就得

NGA大佬寫既少前工具網, 咩都有, 幾極致

妖精真係好惡升 養下生等下星期入洞算

練到四星算

用來計晶片一流

靠書升算 肝有排先100

重裝又要用書升, 妖精又要
邊有咁多書

回鍋留名

打落手感唔好 希望多長肉

92就抽中

想要其他

回鍋求加好友
ID:69938

add jor

Accepted, thx

開車房

Me都中左m4a1

呢2日加埋開左6架電單車

車展歡迎你

7:55, 8:05
2支都重覆, 比8:00我好無

有五星散仲咁多要求

我2 gear造的SG
核都虧左比佢

散同機槍邊支好用

今次活動入手2把5星sg，好感動

MG 連珠三柱 歐洲宣告(PKP), Negav（法官隊打手), M1918
SG 裝甲白值22或以上可用

Thx

其次MG光環加裝甲的都值得練（88式, 阿梅利, MG4等), 有時你會需要疊裝甲(比如打法官)

連珠三柱+歐洲宣告係最常用打靶隊, 所以練得過

今日4造出到P90

得pk mg5 Negev mg3 好似唔夠咁

Mg愈用愈少 兩隊就夠
升埋88式，LWMMG果類加甲就得

面具係咪換散彈好d
好多槍都無

換散彈啦
重造不可一 不可再

M2HB都係勁野wo
同M14都係三星戰神又易擴

冬活前幾日玩返，打到呢到滿足了

要通都唔係好難 兩隊夠

我諗緊2w8ar隊定下面升曬80賭一鋪

AR夠 換多把SMG落去 可以車輪法官+16哥

走邊把好？

我果陣過就3ar+ump+vector
我諗16換vector會好d

我果隊好似仲低戰過你
最後打左3輪先贏到法官
頭2輪破完盾就好易

再唔係衝M4上Mod2都得

你lag咗成嗰禮拜

有無裝備睇
去到第7T先破到50

如果要ar過我諗真係要mod2 m4

最低配應該係M4, 2隻SG同2支火力支援手鎗

等明日方舟出

你遊本月三十二日倒閉

我睇16lab個個都最少m4係mod2，我都係練機散算

97式都係類似果d裝

個陣咁樣擺

100戰仲未出X95

一日最多有幾多物資箱？

又出啦

60

俾隻黎
唔想用面具換

每日都打足60個箱

我有打足

多啲扶阿婆過馬路，扶到轉運都繼續扶

第1隊應該夠打?

777195 新手求好友

如果有裝甲坦當然用甲擋

AR隊係比冇練SG嘅人夾硬打

下面，我ar隊3萬戰都打唔贏

箱又無 X95又撈唔到

開左6百箱終於見第二支五星

推 有冇巴打加好友幫拖

Added
Btw 一開波唔好練咁多五星

快啲轉模擬訓練得唔得，趕住升m4上mod1

加左

第二把
鮮血II 普通41 困難24

唔練複製人

我暫時都未練 擺喺度睇下有冇需要
新嗰啲手槍全部都咁勁

利申 暫時未練過複製人

都算有嘅 兩隻0擴Zas

404 319

係唔係有好友R
677309

103443

3772
上面add曬

萌新一問
呢度嘅大佬入洞未

780箱開三隻hs2000，無其他出過

核心又無，資源又無，抽箱又中讀心唔出核，自律又出得2，3粒，後追真係好肝

咁有米開製造格

131場普通終於出X95

78140
上面add曬

我剩佢同紅毛，撈槍呢個設計真係好悶

剩個保底黎都好
宜家無底深淵咁

結果都係搞唔掂
然後我把心一橫
8000 1000 4000 1000 就出咗把4星sg...
下個禮拜就係法官真死期

已加

今日又3架 我要aa12呀

開服果陣開

得一隻hs2k

打完，但唔穩定
ar隊3萬4戰都比人送返出去，小公主無mod2真係唔好用ar入去打

50場hard

乜原來fd加到100個

btw 上面add晒

想要五星老散

求DETAIL,情報來源

追完post了,水烏龜RIP

Rest in piece

4星槍會唔會易撈D
呢排撈到心累

唔會 要出佢1場都會出

搵下邊2普通點撈先

隻4星反而撈得最多場

唔係掛

4星個隻真係最難出
撈左過百場邊境2困難都仲未出

你地啲箱係打完即開定儲埋先開

英服競猜遊戲

FAL無新衫著了

好痴線

係咪仲有得R好友?

598989

日日做，藥箱都變首飾箱

你肯定未見個條友一d 5HG隊的傑作

一日出四架車 一保底HS
犀利 我隻AA呢

斯登 IDW 布倫好唔好緍?
得返6隻介, 又怕下期改造唔夠用

頭2有愛就結

回坑唔夠一個月嘅指揮官用錢打贏冬活

駛唔駛呀 仲有兩個禮拜喎

洗唔洗咁多medic

兔洞等緊你

課金買動能升機散隊，又要買介子，之後又順手抽skin

羽中啟示: 練復製人

製作名單個bug fix完係咪要再打一次先拎得返個成就

睇多次塵囂之上IV支線2

塵囂之上VI支線2先啱, 調轉咗打

點睇拎左未

拎左啦
原來唔skip得

即刻要睇返伸脷嗰張洗眼

多謝所有之前畀過意見我嘅巴打們

仲未準備好入洞

我失溫入坑但之前未打過
今次先想試下

泳池

食屎啦你

幾時黎我度啊AA12
就黎900抽

900抽得兩隻HS2000

黎左我度

想撈多隻p22都咁難

想問下係咪打曬就開兔洞

要升HS 同p22 先入得洞

無雙倍嘅石真係好貴

近日無咩野好課 已skip左幾個skin池

就黎1000抽啦

我隻AA12呢

頂吖你地個個三四隻HS
我就淨係得保底嗰隻仲要未出過其他

尋日開箱出咗AA12

保底拎一隻HS2000
跟手790又出一隻

物資箱啲物資好豐富

今次個箱特別黑 1000都來得2支HS

練唔練HS2000複製人好？

唔好喊

課左iws skin支持下

咩黎

呢幾日抽完五星啲運終於跌返

有冇兔洞step by step guide?
咁Q複雜

撈槍撈到傻左
臨收工前望一望圖鑒先發現唔知幾時出左貨

個個人d隊伍都唔同，邊可能step by step，依家網上d攻略已經好夠用

如果勉強打到困難，係咪打困難撈會好啲

係，如果可以冇走位操作就過到，
戰損又唔高就打困難
困難就算冇撈到都起碼多啲核心
普通唔出貨就真係得個吉

留名等睇抽足1500箱都無

岩岩先識用個重裝砌圖器 入到手軟

中左aa

我都懶得用個砌圖器,200幾塊入到人都癲

我唔貪心 求其俾第2把5星槍我都好

開完日服多左綠毛圖

萌新前兩日開始玩

我想要埋把KSG

760378 已加#adore

774791, 加左兩位抱大腿

Added

我都係新手嚟

今次的難度有比塌縮點果次
超多失誤而且燒資同精神
打左一次絕對唔會想再打多次

由15:00打到而家

努中爬文中

個個都咁勁既, 你地玩左幾奈?

我第一次打練度唔夠，試左2次普通有四十萬已經滿足

你打八十萬已經好勁

只係高普通cap 1萬都唔夠
只希望保到50%

呢2個?

係呀

大家活動打到邊度？

多多指教

想問下px4風暴會唔會同競爭者放埋同一隊?
我而家將佢地放左係砲狙隊入面, 經常性大破
係唔係呢個組隊有D咩問題?

冇核冇書, 練出黎既HS2000最多得10技 4擴
入唔入隊好?

砲狙唔啱做平A輸出 一係疊高射速 風暴我多數係配維爾/綠毛 + 57

我見有人3擴照上兔洞

完了

新手係咪應該先推圖唔好理常駐活動住?

冇57
風暴 小維 m99 ntw20 春田
咁樣ok Ma?

多數唔會落3RF, 落風暴一定要帶有暴擊光環嘅HG彌補, 冇57落PPK / 競爭者 / mod納甘 都得

咁換走邊支rf?

或者你貼下你有咩RF
常規平A勁嘅RF有：
WA2000 老李 SRS SVD M14 FN49(要MOD2) 春田(要滿專武, 後期換走) G28 T-5000等等, 另外IWS200同卡妹係特殊用法

M99同NTW唔好再投放資源落去了, 練嚟冇咩上場空間, 做住倉管先後面有時間先再練返, 用春田+m14組住RF 2隊先

P22其實勁在咩 洗唔洗複製人

無限盾

仆街咁我練三隻MK23離做咩 以後mg隊應該都係綁佢

咸魚玩家玩左兩年 終於掂到呢個數字

MG4好可愛

人形收集率100%唔計活動出既?

只係唔計特典(EXTRA)果D,
圖鑑有出現既都計

計夏活冬活, 唔計聯動

原來係咁

95式練唔練好，手上仲有Tar 21、M4A1

M4係長線投資, 值得練先

95現時環境唔算太勁，有愛可以練

黑絲巨乳長腿

我冇練都唔捨得拆

放去後勤做花瓶

仲未造到

終於撈齊今次啲槍

完全無動力返魔方撈謝爾久

失落的籌碼3俾白跳打到殘...
卡關卡到傻左

有95就無97
我件97 skin好想送比佢

返轉頭撈scw真係撈到想噁
一場得一判仲要高消耗

主線就打齊金銀銅掛自律啦

魔方要手刷嗰下先煩呀

抽到第二個95式

蜜權一陣就出左
UKM仲未撈到
諗緊好唔好0-2衝隻M4上mod2打困難

N連帶回家。

有咁勁？

係愛 睇佢game名

憑住各位粗壯既大腿開第四章後勤

有冇人同我一樣係咁卡 請求版本號

岩岩直接俾粒戒m4升上mod2
點知都係唔夠打困難 點解會咁

仲未入洞 好咸

發現零件長期高過回歸線, 係咪正常

中後期你造機霰隊同裝備就會用大量

認真要玩其實所有資源都好快冇曬

+2

把ukm勁唔勁 唔想撈啦
直接入洞完埋個活動佢算
1300個箱都無把5星槍

+3

唔勁, 今次活動打撈槍得P22勁, 其他都係撈嚟為收集

終於可以上床瞓

垃圾相 除左2支手鎗咩都無出
一支仲要補底

Me too

唔夠火號手槍, 平A RF, 暴風又未10技
點入洞呀

打簡單算

練槍核心又大破
仲諗住聽日入洞 睇黎要過兩日先入到
但係咁就入唔到兩次

1點打到依家 結果一架37萬坦克都遇唔到
戇鳩驚 唔會再入第2次 DKLM！！！

幾多分 有冇話抄邊篇攻略

得112 全撚部都刷跳跳出嚟

棄驚
排名有關衝高分打法有咩想問隨便問

我想知個補給箱係咪真係有5星槍多d
14xx個啦

中過一把K2 冇了

屌我想要對A呀 都仲未有
可能我少打左一日佢小氣唔出俾我

你112分 D隊/妖咩練度

痴孖筋

打緊異構體, 完全睇唔明劇情

唔夠金夜視
應該比SMG 用定HG 用? 定用綠夜視?

其實要點先聽到配音?
平時都係無聲

要down語音
設置 聲音 下載語音

終於得到解脫

推薦聽M950A語音

一陣聽，ppk真係好淫

每次打活動就好後悔之前點解要棄驚
搞到呢支槍無 練度又唔夠

棄過完全追唔返重裝進度

岩岩先發現隻game有自律
平時係咪掛7-1就得

唔只重裝
妖都係

正常得AR輸出 同 RF隊入面嘅HG要用夜視, 其他HG同SMG幾時都係用消音

我仲有六支鎗要升入洞 但得返4日

係 開咗11-5就跑11-5 睇住資源

買過一次自律月卡
資源倒水咁 不過升槍極快

得閒開一開11-5先

等佢開加倍經先買係咪好D

自律月卡本身1.5倍經
至於Exp up十世都無一次
上次過完無幾耐

入完洞睇下剩番幾多資源先

佔哂D機場

我上次1500箱無小獅子
今次目前1400箱5星槍得777果把保底

幻影和平3刷到密獾

記得撈P22 重中之重

p22有咩咁特別?

睇左下，又真係幾勁

你去鮮血2撈核就會出到好多把

普查下
有幾多人入左洞?

入左
未入

新手唔敢入

聽日入去睇下
活動last day打

me too
諗著拎個30萬保底算

我好似好少少
除左777保底之外 之後仲抽多左把拎黎擴
果堆5星槍差唔多全部都無 求其俾把新既都好

我上次活動新手到連777都冇能力拎 結果半把槍都冇拎到

不過今次幾好運，開箱幾乎開齊曬，感動

今次30萬同送比你冇分別，快去打

搞緊重裝 希望唔洗用咁多資源

邊境之外3唔係好夠做, 衝緊4擴

多啲睇NGA攻略 盡打完個活動拎面具

邊境三嗰兩隻綠無敵唔駛打

咩面具?
NGA我有睇呀, 好多資源

打完個活動會送你一個真核面具可以換任何一把槍
通常換霰彈槍

唔記得邊度搵返嚟
應該係重裝

btw 免洞easy 45萬
跌撚到去而家33%
今晚又要入去

散彈換邊把好

無SAT換SAT
有就FP/KSG

三隻都未滿 又出

異構體冇普通難度揀既? 得簡單同困難

開左妖精系統, 另一個大坑

竟然打兩次
我百一萬收工

最難打係軍方綠無敵，拉左幾粒鐘

2連斬m16對我嚟講最難
頂炮綠無敵2連斬 卡起手好簡單 同埋有方法開場避免鎖RF

我用李白暴貂 +照明+tow 打到想死
仲有隊卡蟒成日撞到跳跳

有冇已調整既隊伍參考下

我帶fn49+m14帶勇士妖殺
卡妹隊一定要落SG

同前面差唔多 炮妖俾AR Boss隊轉激昂型 開場照明由李白隊負責然後改咗下隊伍分佈 下面只打一啲重點

我自己係雙空降打法 要刷封閉機場左紅右藍開局 R2 19行動點

軍方一隊用fn49+m14帶勇士 R2偷完雷入軍方區 R3準備頂炮二連斬綠無敵 軍方2隊用李白 開場照明用完撤退轉其他高輸出妖R3喺軍方區佈署
如果冇辦法二連斬 可以殺完一隻將一隊撤退由二隊補上 再部署返一隊 第2隻就由二隊殺 會多用1點行動點

納甘HS隊負責長征偷第2次雷+一步一步佔到上面指揮部 注意後面要時刻留意上方指揮部情況 有時會有怪向指揮部走要提早去處理
卡妹隊負責上去會合偷第3次雷 最緊要偷雷前將梯隊線延伸埋上去地圖中間上面嘅防禦門位
8回合或之前要炸晒全部要道

雙木星炮隊基本上乜都殺得

AR Boss隊負責養鐵血boss 第8回合就要斬1隻16哥+2連斬2隻16哥 練度要求非常高 當然可以多用4行動點撤退維修 3隻16哥都分開修完再打

金涅托是但一隊AR都打得

第9回合時屍區理應佔晒全機場 左下榴彈隊要留守 後面會有需要係左下機場出RF隊去堵坦克 右下就睇情況空降返中間補位連線

以我重裝低練度 最尾打堆37萬坦 25萬坦 17萬高達 全部RF隊+2隊AR隊都可以全清 最緊要拉槍拉得好 打37萬同25萬坦至少要有AGS支援 17萬高達要BGM

拉槍方面 例如坦克向前衝時 如果人形處於2行之間 可以無傷 另外打25萬坦 如果咁啱得2B14支援唔夠打必要時可以卡坦克bug（殺剩一架坦克時 後排留一把槍 前排5號6號位各一把 坦克向前衝嘅瞬間將後排最後一把槍撤走 坦克衝完就會卡住冇任何動作）靠2B14殺

成場最緊要知自己每個回合有咩需要做 堵機場怪優先殺 特別R8 R9 四個高分機場位一定要確保冇被堵

另外殺敵數一定要達標 第7回結束前要至少90隊 第8回結束前至少110隊

同埋每回合都要諗埋為下回合做準備 例如如果今個回合有梯隊要撤退 就預先將梯隊向上推多一格 讓指揮部出嚟 下回合佈署撤退過嘅隊就可以重新連返成條梯隊線

原來有兩隊16哥
我淨係打左一隊

係三隻16哥, 透過鐵血機制自己養出嚟

我見人話

第2回合開始養的

留係場上嘅盾狙會係每回合開始時, 變做鐵血BOSS, 然後利用依個機制複製BOSS

我自己流程大約係咁：
R2 AR隊去鐵血機場殺盾狙, 然後再行入1格
R2結束回合時, 鐵血機場會生成一隻盾狙打AR隊, 撤退隊伍, 盾狙會留係最入
R3回合開始時, 盾狙已經變咗鐵血BOSS, 並且每回合開時都變一次, 直到R8會變成M16

R4 AR隊去清一次鐵血機場劊子手BOSS賺分
行到機場, 會見到最入面有第2隻劊子手, 唔洗理佢, 然後退2步返轉頭同梯隊連線

R5 AR隊又去清一次鐵血機場干擾者BOSS賺分, 同樣最入面會見到第2隻干擾者, 無視佢退2步返去同梯隊連線

R6 AR隊再去機場清一次鍊金術士BOSS, 今次退後1步, 係機場旁邊等
R6 結束回合時, 機場又會生成一隻盾狙打AR, AR隊撤退

R7回合開始時, 盾狙會變成夢想家
回合結束前, 最好有一隊係夢想家左邊而且同梯隊連晒線, 回合結束時, 夢想家會打過嚟, 然後撤退隊伍

R8 回合開始時, 場上3隻BOSS已經變晒M16, AR隊由左下方行去打第1隻M16, 打完可以同梯隊換位維修, 之後行入機場打第2隻M16
- 如果練度夠, 打完留係原位, 回合結束時第3隻M16會打過嚟, 二連斬
- 如果練度唔夠, 可以撤退, 維修完再部署, 行返去鐵血機場位, 等回合結束時第3隻M16打過嚟 (會浪費幾點行動點)

竟然拎hs去擴,留黎升2號機仲好

唔慣升重複

之前都係你咁諗,堅拒升複製人
但經過上次活動既洗禮之後發現唔練複製人係唔會夠手槍用所以屈服左

無複製人都打到頭百(應該)

而家排7%, 保10%係咪好危?

應該都得 台服無咁大跳動

資料唔夠 照明得一格
大獲

明天爆電打

而家好擔心要入多次
但今次真係唔想再入

照明技得4lv係咪都照打得

好耐冇上水
好似多左好多人

呢兩日抽到可樂, wa, g41同mdr

小心核危機

43e幫補一下

WA練得過 其他慢慢

唔熟拉槍比邊境3 d炮打到傻

中間好多失誤

聽日完活動 仲未出5星槍

有 補底果支

夠殺 唔衝頭百既話

死好彩撈到把hk21

呢把無乜用

爛船都有三根釘

護甲機霰隊其中一個選項

蘿莉

新version

好實用

終於

有冇原圖,好細張

喺NGA拎既

搞芯片好煩呀

其實從概率黎講重造好似並冇比較抵

重造唯一目的係霰彈
新手請遠離
快啲打通活動拎面具換SAT

打唔通呀
鮮血信念2 比白跳跳虐殺
呢兩日肝 我想鹹番幾日 打撈乜野就算啦

鮮血2白跳會亂咁行，唔一定要打

咁我試多幾次

無咩心機研究 96萬應該夠

而家84萬排8%, PTT有人報82萬9%
我洗唔洗做deadline fighter?

巴哈睇既

唔知84萬7可否保10%

有啲危

唔想打多次

今晚入洞
30萬就算

普通同困難禿洞有乜分別？

我指排名同獎勵方面

普通分數上限低D
排名獎勵同困難共通

即係打普通有著數？

唔好勉強打困難
新手打普通成績好好多

海底撈月
最後10個箱先第到第1把保底以外既5星槍
仲要係HS二號機,感動到喊

利申今次1680箱5星槍得2把hs,其中一把係保底

鹹魚到洞都唔入 只想快d人形收集100%
仲差4枝

就嚟跌出前百
有無咁多deadline fighter

結果都係刷唔到x95

最後一日半夜先入 後悔緊點解唔做打 搞到好急好多失誤
仲要最後箱只係出過HS2000 要用真核換AA-12

媽, 我得左la

唔係4點更新？

鹹魚打洞 唯一1場

佢話main完個排名榜會係final

未見到個榜有update wo

咁今次仆街了

頂琴晚打打下訓著左今朝起身無左個分
咩獎勵都冇

隻妖勁唔勁

琴晚我都差D訓著
計完夠30萬之後直接佔指揮end game訓覺算

物資箱日日打足60個
都唔俾把5星槍黎
好波

光環一般 唔知個技係咩 多數禿洞妖精都係花瓶

岩岩更新果個打撈活動 有無邊隻必撈

除左2圖的雷電, 其他都係值得撈的
不過係就全部都撈

撈把AUG睇下難唔難先

唯有自我安慰下隻妖 MG4都係廢既
無分都無所謂

之前無打過咩,尋晚第一次打?

無呀 20萬分算唔算

索米！

64式自
100式
P90
K11
88式

換邊隻好？

等8黑

係咪打緊急個掉落率會高過普通？

P90

PP19 想撈死人？

1-6自律比較好手動打太晒時間

仲要得一判

原來自律都會出

望住個資源，要課金買資

臨訓轉一轉做長時間後勤 會好好多

第6章都幾難撈
次次打boss都打到爆曬江

唔落貼膜機？hs2000呢

試下先

活動排名51%

好慘 我剛剛好9% 勁好彩

第6章打緊急好似仲好
一邊自律6-6 一邊打6-4e先

PP-19 雷電速速現身

PP-19 求下你出貨

強制家族宣告

快d女女女我

PP-19呢

有無旋風隊? an94,ak12可以換高DPS既AR,灰熊可以換可樂/利貝/M4
an94 旋風
灰熊 CMS
ak12
咁排基本無傷打6-6 BOSS,可以2回合完場

無旋風用緊另一隊打6-4e 每場要急修一次

終於出左
1-6自律出既

想問如果換面具的話, KSG定FP6?

= KSG
= FP6

C9S 153判定出貨pp19

除左雷電都出曬

每隻幾多判

我冇專登記錄，下下計住只會越打越懷疑人生

pp19最快出，應該10場內
AUG & spp1 幾十場
2把狙最耐，我諗超過二百場，睇住d妖精指令打到冇曬都未出

臨完lunch time 出埋雷電

呢到有幾多人有100%人形收集

一隻都未出到
1-6 +6-6自律+6-4e撈緊

有冇得閂左個情報中心既感嘆號
好煩呀

最尾五抽終於出第二隻😭😭😭

我都覺好煩 迫死強迫症病人

應該係獵豹M1, 新重裝隨緣算

NGA話獵豹肯定走後門

終於中m1014 差把11章限定槍

出埋

巴打我加咗你好友，你可否accept
我ID係760378

Add jor

恭喜哂

撈到成隊就黎100lv都未出aug

係咪一定要S 先出到5*
打咗120場 4-4e都冇

好似有講一定要S先出限時果D wor

屌 俾個friend fake 鳩咗

似乎我都係換KSG

屌...一把都未出到，個活動都就完

MK23

我都未 200幾判啦

正呀喂

同場有T5000

戰鬥s都有

如果一開頭果張唔係RFB就Pass
輕鬆無課

我發覺230 80 230 80 呢條式好易出金裝，噚日到而家出咗3金全息鏡、1金甲、1金骨

幻覺來 不過式因人而異

戰鬥有s overall a

暫時
pp19 出左2隻 (15x 判定
aug 1隻 (1x判定
ssp1 1隻(1x判定
撈多隻srs
練多隻複製人算

好想快啲課身家抽索米！

darling

冇乜時間打
不過後勤跑足，d資源不斷累積根本用唔晒

6-4E 180判都未出

8黑l2d，恭喜曬！

ps.未開既係pkp同36c，36c禮包

Hoball！

又可以唔課等下個月兒童節skin

又要課3千幾 老婆係索米真係養到窮

三8黑 真係幾密下

今期啲skin都幾好睇 喵23大破幾可愛
索米 強！無！敵！

奶子！！！

Anmi好鐘意露屁股

又來

剩返最大嗰個pack有首充獎勵 但係好貴 好糾結

你課課下就會開始麻木

愛可以戰勝一切！

你預備課幾多

結果一隻都刷唔到

鑽就得咁多,但唔諗住追保底
目標係抽齊索米以外既傢俱同skin就停手
40張黑卡係時候用下

差唔多4萬石

多謝大佬比我地有game玩

一齊嚟膜拜課長

拜見課長

差啲唔記得要打1-6關 boss

新手想問下, 玩緊日服,成撚日彈帳要重新登入,有無人知點解

正呀

有用其他野登入？

應該係未閂手機/電腦模擬器之前 用另外嗰樣野開
就會咁

個帳淘撚網買, 我pw都改埋,都會咁?

btw係用8 plus玩, 次次重開機都要重入咁
正常?

我有一排不停Token錯誤 唔知咩事 但無啦啦好返
你去問下客服試下

完咗活動靜到

有人長草期,有人返左去肝槍肝核賭妖,都無咩好討論

無活動就無動力 個個都倉鼠回資
靜都正常 除非討論非遊戲野

我貪佢有長草期先玩，出面好多game都太肝

就爆倉

買完自律月卡每日登入禁幾下

普造RF 4星三連發
除左莫辛，PTRD同SPR注定成為核心

完左冬活倉鼠到依家總資源廿幾萬，唔重造都唔知點用

得子彈破廿萬 上次4樣玩到得返幾千

其實30萬係指各項資源定係4個資源加埋?

各項

咁都好d, 等我繼續長草

默默喺度練槍

想買設定集但唔知邊度買

2300幣,除左索米之外全部野齊,仲執左4張黑卡

留返啲鑽等5月

300 淨係中PKP

幾時reset課金獎勵 有D想買G36C

你預係週年罄（即係5月）

癲佬呀

真係仆街黎

8黑 好貴

中左喵23就滿足

想問下本身抽中有無得再用100兌換換黑卡

任刷架喎

派咗隻激昂妖精俾我

原來咁玩

抽中獵豹M1 唔知咩黎

玩左差唔多2年都未有M99 仲差3隻100%收集

就黎有古戰場活動, 希望唔好再有ranking

UMP

應該成個ser推一隻做獎勵？

陣間又排頭10% 50粒中樞
51%~ 一粒都冇

Rank又係打餐死，仲有新手邊夠來
咁咪直頭小隻重裝，覺得獎勵隻重裝廢極有個譜

如果有玩開1/12公仔嘅話，有好消息了
遲D可能同Little armoury 有新合作

唔好意思咁多位巴打，想問下應該升邊隊先？

Asg-30

唔該巴打

同埋想問下而家一般ar（eg m4a1）應該裝全息鏡定光學鏡好啲

仲有機槍（而家有negev lwmmg 同m1918）裝紅點定全息好啲

有得玩圍毆

想請教下，人形練度計唔計埋技能等級？嗰倉好多100lv 1技 槍

真。新人

乜...唔升技架咩...

積分提升果度只係有寫等級。

但你帶1技人入去打應該會幾...吃力?

最後戰區都係有排名

返生

計劃模式大更新

早就應該

G36C

見到貼mk貓圖就諗起

台版有更新未

例遲一星期

遲一個禮拜好啊,留返啲時間肝核肝槍同升技

優勢人形列表，要練就快

我想佢快手改計劃模式俾我練槍

聽日就開啦！

每日都唔同?

唔同關卡既優勢人形,有BONUS分

成段都係呢版裡面既，跟關卡，打戰場之前預備定組隊，有同無（仲要睇隻野幾lv）每日最少爭幾千分

開服到而家都無德王

指揮官們合力打敗boss

指揮官們內戰, 互放流料打rank

啲素材點樣用先好

大家打咩級

水烏龜

啲花生多到

有咩chur？

原來羽中同人同居
gay味濃

可能已經有人畫緊gay漫

d rank獎勵條bar好高

一日唔係點打都係兩次咋咩?

初級高分啲係咪要打初級

個活動最重要既係at4
而佢既中樞要追rank先拎到d
仲要第一二名已經有差距
換成專武就好似要頭10%先有最高檔次既專武咁

初級高分係因為初次打有400%加成咋

好似係 咁即係一場初加高級 無升mp5同肥婆sg拎唔晒啲分

都係唔識點玩,求其打算

1.每日組隊打2次，入之前睇清楚第一次有加成區域（今日係初級），另外入到去睇優勢人形同編入隊伍(可以淨編入用其他隊打，一樣有分）

2.打完去放飛機，三選一區域聽日開估，今日暫時只能放一部飛機。

3.最後將資材掉去起建築，完。

反正都係得2次打，20分鐘完事既野是但啦。

甜故

昨日飛40大成功

地獄玄關大爆死

molamola

直頭第一日無玩 睇來頭5%都難

睇nga戰報照跟40真係得左
不過今日就難估啦

優勢人形低練度 直接變左8%

此話當真?

我估中左 琴日打左初級同高級
可能因為優勢人形唔夠高Lv 咁既分

Nga有人講優勢人形滿級8% 1lv5%

迫你升唔用既鎗

Mp5 百式 搵鬼升咩 無左幾百分算

無複製人表示, 四星以上都會升